[一齊打飛機/坦克/戰艦]war thunder

未試過同人一齊打
telegram group

推

樓豬用steam??

戰艦左啦咩 講左幾年講到棄驚都未出

呢幾個月接近棄game狀態，出咗新update呢幾日先玩翻

你想官網有得pre order砲艇

大家用開咩國家？咩機種?咩rank?

德日英，車 tier 4, 飛機 tier5

tank: german rank3
plane :IJN rank3

坦克，蘇聯tier4，德國tier3其他tier 1,飛機蘇聯tier2其他1